中意red velvet算唔算隱性gay?

成隊加埋A cup都冇

joy都算有既

A

唔係隱性，係真gay

同中意super girls果班人一樣

真?

係

你見到成日有紅字user name話同佢地做愛就知基啦

開名啦 呢d毒瘤會員一定要block鳩哂佢